# Правка шапки, размещение логотипа и фавикона для ООО "Самария Трейд" (http://www.samaria-yg.ru)
# Размещение фавиконов для ПФО "АгроПромМаркет"(http://pischegrad.ru)
#                          ТД "СпецТкани" (http://spectkani54.ru)
#                          ООО "Алекс-Юг" (http://www.alex-yg.ru)
#                          ООО "МОНОЛИТНЫЕ РЕШЕНИЯ" (https://www.фундамент21.рф)